Q: Mas nya namanya siapa?
A: Samsul

Q: Kerja berapa lama?
A: 10 tahun (dari awal)

Q: Libur kerja hari apa saja?
A: Hari minggu dan hari besar juga

Q: Absensi karyawan bagaimana?
A: Manual, tulis di kertas. 

Q: Sistem penggajian bagaimnana?
A: Manual, tiap minggu-nya.

Q: Perbedaan gaji antar karyawan?
A: Ada

Q: Kelola gudang bagaimana?
A: Stok manual, barang masuk, ketik biasa

Q: Suplly barang dari berapa tempat?
A: Banyak tempat, lebih dari 20

Q: Apakah terdapat jadwal supply barang?
A: Tidak, order barang kalo stok barang kurang saja.

Q: Jadwal pencocokan stok gudang?
A: Belum ada

Q: Pencatatan jual beli/transaksi?
A: Masih memakai nota

Q: Konsumen/pelanggan tiap hari nya kira-kira berapa?
A: Banyak, barang yang dibeli kecil", kalau pakai print mungkin bisa.

Q: Setiap bulan apakah terjadi peningkatan pendapatan?
A: Ada

Q: Apakah terdapat permasalahan saat mengelola barang/gudang/karyawan/transaksi?
A: Ada perbedaan pencatatan antara gudang dan jual beli, item beda".

Q: Kenaikan dan penurunan harga disebabkan oleh apa?
A: Tergantung pengambilan, beda tempat beda harga, transport dll mempengaruhi harga.